(無圖)《機動戰士高達》 40 周年企劃公開 7 大新作品曝光

Bandai Namco 在「機動戰士高達 40 周年」的企劃發佈會之中，除了公開了《機動戰士高達》 40 周年的標誌、視覺圖片以及預定 2020 年夏天實現的可動 1:1 高達「ガンダム GLOBAL CHALLENGE」計劃之外，還宣佈多項電影、電視劇重製版以及舞台劇新作品，部分新作品其實在 4 月已經發佈，今次官方公佈大約的電影上映或電視劇重製振播放日期。

在企劃發佈會之中「機動戰士高達 40 周年」的標誌、視覺圖片公開。

與 Legendary 合作的真人版《機動戰士高達》電影製作已經開始

《機動戰士高達 THE ORIGIN》TV 版會在 2019 年 4 月在 NHK 綜合頻道播放

《高達創戰者》新一季動畫 2019 年推出

《SD Gundam 三國創傑傳》 2019 年企畫進行中

劇場版《高達 Reconguista in G》2019 年公開予定

「UC Next 0100」計劃第 2 套電影《機動戰士高達閃光的哈薩威》劇場版會分開三集製作

舞台劇《機動戦士ガンダム 00 破壊による再生 Re:Build》預定 2019 年 2 月東京和大版演出

為慶祝「機動戰士高達 40 周年」，Bandai Namco 找來本身是高達迷 LUNA SEA 和 X JAPAN 的 SUGIZO 譜寫「機動戰士高達 40 周年」主題曲。

這篇文章 《機動戰士高達》 40 周年企劃公開 7 大新作品曝光 最早出現於 PC3 Magazine。

放過馬沙，放過00

邊套重製

真人版同Legendary
實伏片黎

景甜高達

THE ORIGIN

幾時出crossbones

5年一小慶，10年一大慶！
感覺上已經無咩新意，又繼續出build fight

咁beyond係咩